我女朋友個佛水晶鍊變左色

佢朋友係LA個西咩寺（西敏寺？）買左條鍊比佢
有個佛像公仔，白色透明既
今日變左紫色（好明顯）
有冇大師知道咩原因？

師傅
圖你都冇張
點幫你

鳩up 西門寺

總之係西乜寺

岩岩問佢，佢話好似係膠黎

好似好流咁

西門子

岩岩問佢，原來係佛光山既

道明寺

原來係叫西來子
Sor9ry

西敏寺笑到仆街

屌

細個聽得周杰倫多有句歌詞入腦呀嘛
唔好再笑我喇

嘩屌真係變色

會唔會有人問食變色糖點解會變色
唔變色點呃你

咁佢係咩物質先做到
係咪冷熱會唔同色？

粒野摸落凍唔凍？
如果堅係晶石可能會吸能量

中撚左毒
要大聲嗌 「解！」

fake

太耐無屙屎
屎毒太深

呢張岩岩影

佢話唔凍但係涼涼地

哦 你仆街喇 朋友話呢粒野變左色即係你已經帽左 越深色即係帽得越多次

邪靈入侵 快d dum左佢

下面個隻手定腳黎？

西敏寺

腳掛
做咩

但點解今日又正常返既

點會凍定涼
利申：中文拎u

凍係唔舒服涼係舒服
利申：生物u

凍=10度
涼=1x度掛

性交轉運啦幫你

傳說中奶咗野 舊玉會變紫
不過唔知水晶會唔會

試下掟落100度滚水度煲
可能熟左會變白色

無事 拎去消下磁啦

步驟係咪好煩
好似又要去廟搞？

我上網睇好似話關佛事唔可以消磁？

好簡單，買個幾萬蚊嘅水晶洞，放入去一晚就得

佛珠戴得耐都會變色啦
無野嘅
上次響大佛買左條唔知咩石嘅珠鏈
個老細都話唔同人戴會變唔同色
正常嫁

巴打件隻咁似
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【小礼品批发供应 变色手机链 测紫外线 手机挂件 手机感应变色挂饰】￥2OCP7DWxT0￥

好似話變色係因為粒野幫你擋左個大劫
所以已經無用
利申：9upper

諗起有個post話部macbook mon 變左紫色

係英國買佛珠

手信隻野你想有幾靈,又講到擋剎又話吸野

如果係腳嘅話 佢準備除褲打j

男朋友隻手黎

乜撚呀
係粒玉幫你擋左個剎會變色呀

吸左個邪靈入去

屌